{
  "Welcome to the fault drill": "欢迎体验故障演练",
  "Drill scenarios": "演练场景",
  "Host": "主机",
  "Please input": "请输入",
  "Select a scene to directly create a drill": "选中场景可以由此直接创建演练啦",
  "Search results": "搜索结果",
  "create drill": "创建演练",
  "System resources": "系统资源",
  "CPU resources": "CPU资源",
  "When the CPU is full, you can check whether the CPU utilization reaches the specified value through the top command.": "cpu满载可以通过top命令查看到CPU的利用率是否达到指定值。",
  "RAM resources": "内存资源",
  "Occupies the specified percentage of system memory. If the current percentage of system memory is less than the target percentage, it will be occupied until the specified percentage.": "占用指定百分比的系统内存，如果当前系统内存百分比占用少于目标百分比，则会占用直到指定百分比。",
  "Disk resources": "磁盘资源",
  "Increasing the load of hard disk can examine the performance of application services when the performance of hard disk is insufficient.": "提高硬盘负载，可考察硬盘性能不足时应用服务的表现。",
  "Fill in the specified hard disk directory to simulate the performance of application services when the remaining space of the hard disk is insufficient.": "填充指定硬盘目录，模拟硬盘剩余空间不足时，应用服务的表现。",
  "File permission modification simulates the modification of file permission.": "文件权限修改，模拟文件权限的修改。",
  "When the simulation file is deleted, the fault-tolerant strategy of reading the file can be applied after the simulation file is deleted.": "模拟文件被删除场景，可以模拟文件被删除后，应用读取文件的容错策略。",
  "File movement, simulation of file loss, storage location error and other scenarios.": "文件移动，模拟文件丢失，存放位置错误等场景。",
  "Support directory creation, file creation, file creation, initialization content, and automatic creation of nonexistent file paths.": "支持目录创建，文件创建，文件创建初始化内容，自动创建不存在的文件路径。",
  "File content addition can simulate exception log injection, and apply fault-tolerant strategies for reading file content exceptions.": "文件内容追加，可以模拟异常日志注入，应用读取文件内容异常的容错策略等。",
  "There are {20} in total": "共有{20}条",
  "network resource": "网络资源",
  "Simulate the scenario of network packet loss when the network environment is unstable. If the packet loss rate is set to 100%, the scenario of 'network impassability' can be simulated.": "模拟在网络环境不稳定的情况下，网络包丢失的场景，如果设置丢包率为100%，则可以模拟“网络不通”的场景。",
  "The network packet is out of order, which simulates the instability of the network. It is a scenario in which the request order is out of order.": "网络包乱序，模拟网络情况不稳定是，请求顺序错乱情况下的场景。",
  "Simulate the scenario where the specified port is occupied.": "模拟指定端口被占用的场景。",
  "Simulate the scenario where DNS is tampered with or DNS is configured incorrectly.": "模拟dns被篡改，或dns配置错误场景。",
  "Simulate the repetition of network packets, which can simulate the scenario of repeated requests.": "模拟网络包的重复，可模拟重复请求场景。",
  "Simulate the scenario of poor network environment and request delay, and further simulate the delay of accessing external resources.": "模拟网络环境较差，请求出现延迟的等场景，可进一步模拟访问外部资源延迟等。",
  "Application process": "应用进程",
  "Specifies that the process is suspended to simulate the impact on its own service after the process is suspended.": "指定进程挂起，模拟进程挂起后对自身服务的影响。",
  "Container resources": "容器资源",
  "Container contents removal": "容器内容器移除",
  "Java in process": "JAVA进程内",
  "Throwing anomaly": "抛异常",
  "Custom fault": "自定义故障",
  "Tampering with data": "篡改数据",
  "Resource occupation": "资源占用",
  "Kill the specified process and simulate the scene after the process is stopped directly. This scene cannot be recovered. Please use it with caution!!!.": "杀掉指定进程，模拟进程直接停宕后的场景，该场景不可恢复，请慎用！！！。",
  "Simulate the {servlet} delay scenario.": "模拟{servlet}延迟的场景。",
  "Simulate the scenario where {PSQL} throws a custom exception.": "模拟{psql}抛出自定义异常的场景。",
  "Custom JVM scripts can flexibly simulate various JVM scenarios: logs, exceptions, parameter tampering, etc.": "自定义jvm脚本，可灵活模拟各种jvm场景：日志、异常、参数篡改等。",
  "Modify the value of the update field or insert field of SQL to simulate asset loss and other scenarios.": "修改sql的更新字段的值或者插入字段的值，可模拟资损等场景。",
  "Modify the return value of the JVM to simulate the scenario of abnormal return content in the interface.": "修改jvm的返回值，模拟接口内返回内容异常的场景。",
  "Tamper with the return value of HSF interface and simulate the abnormal scene returned by the interface.": "篡改hsf接口的返回值，模拟接口返回异常场景。",
  "Codecache is mainly used to store native code, mainly JIT compiled code. The code compiled by JIT is generally ''hot code'', that is, the code with high call frequency. After JIT compilation, the execution efficiency of the code will become higher. If the codecache is full, the JVM will close JIT compilation and cannot be opened again. Then the full codecache will reduce the system operation efficiency and reduce the maximum load of the system. When the system traffic is large, it can be manifested as increased RT and decreased QPS.": "CodeCache主要用于存放native code，其中主要是JIT编译后的代码。被JIT编译的一般都是“热代码”，简单说就是调用频率比较高的代码，JIT编译后，代码的执行效率会变高，CodeCache满会导致JVM关闭JIT编译且不可再开启，那么CodeCache满会引起系统运行效率降低，导致系统最大负载下降，当系统流量较大时，可表现为RT增高、QPS下降等。",
  "The JVM does not have enough memory to allocate and cannot reclaim memory after trying GC, so it throws an oom.": "jvm没有足够的内存来进行分配，并且尝试gc之后无法回收内存，所以就会抛出OOM。",
  "drill experience library": "演练经验库",
  "please enter experience name": "请输入经验库名称",
  "please select application type": "请选择应用类型",
  "experience library  management": "经验库管理",
  "Drill experience details page": "演练经验库详情页",
  "Experience name": "经验名称",
  "Experience description": "经验描述",
  "background": "背景",
  "Architectural Weaknesses": "架构弱点",
  "Other Information": "其它信息",
  "Create from blank": "从空白创建",
  "Not matched to experience base": "未匹配到经验库",
  "Current experience supports {} application types": "当前经验支持{}应用类型",
  "Operating environment": "运行环境",
  "evaluating": "评测",
  "Process configuration": "流程配置",
  "Rules": "规则",
  "close": "关闭",
  "The current node will wait for the specified time before running": "当前节点运行前会等待指定时间",
  "Wait before execution (MS)": "执行前等待(毫秒)",
  "Wait for the specified time after the current node is running. If it is in the process of ending the drill, it will not take effect": "当前节点运行完毕后等待指定时间,如果处于演练终止中,则不生效",
  "Wait after execution (MS)": "执行后等待(毫秒)",
  "Whether to proceed to the next node after the current node runs (whether successful or failed)": "当前节点运行完毕之后(无论成功失败)是否进行下一个节点",
  "Whether to promote the drill manually": "是否手工推进演练",
  "yes": "是",
  "no": "否",
  "Failure tolerance: when the failure ratio of the following machines or subtasks exceeds the specified value, the current node will be recognized as failure, and the value is [0-100]": "失败容忍度,当下面的机器或者子任务运行失败占比超过指定值,当前节点才会认定为失败,值在[0-100]",
  "Failure tolerance": "失败容忍度",
  "Whether to terminate the drill immediately after the current node fails will only take effect if it is not pushed manually": "当前节点失败后是否立刻终止演练,只在非手动推进才生效",
  "Do you want to terminate the drill now": "是否立刻终止演练",
  "Group": "分组",
  "Application Management": "应用管理",
  "No related applications found": "没有发现相关应用",
  "Please re-enter keywords to search, or choose to access this app.": "请重新输入关键词进行搜索，或选择接入此应用。",
  "Access Guide": "接入指南",
  "No application currently": "当前暂无应用",
  "It is recommended that you": "建议您在使用前",
  "click here": "点击这里",
  "View the app access guide and click here": "查看应用接入指南，然后在此",
  "View connected apps.": "查看已接入应用。",
  "New application access": "新应用接入",
  "No machine free applications are shown": "不展示无机器应用",
  "Show no machine applications": "展示无机器应用",
  "Application Overview": "应用概览",
  "Basic information": "基础信息",
  "Application name": "应用名称",
  "Application type": "应用类型",
  "Last drill time": "最近一次演练时间",
  "Results of the last drill": "最近一次演练结果",
  "Machine grouping": "机器分组",
  "Machine": "机器",
  "Group all": "全部分组",
  "Host name": "主机名",
  "Public": "公",
  "Private": "私",
  "Count": "次",
  "Set": "台",
  "On-line": "在线",
  "Not installed": "未安装",
  "Off-line": "离线",
  "Edit label": "编辑标签",
  "Operation successful": "操作成功",
  "Please enter group name": "请输入分组名称",
  "Cluster": "集群",
  "start time": "启动时间",
  "Status": "状态",
  "Batch labeling": "批量添加标签",
  "Label": "标签",
  "Please enter the full label and press enter": "请输入完整标签并按下回车键",
  "Please add up to 5 labels with no more than 30 characters. If you need to modify the label, please delete the label and add it again.": "最多可添加5个标签，标签不超过30个字符，如需修改标签请删除该标签后重新添加。",
  "Application management, please select application language": "请选择应用语言",
  "Specify the application and application group by configuring the JVM startup parameters, which is used to accurately divide the application / application group to which the machine belongs (it does not conflict with the application / application group specified when installing the probe). The configuration steps are as follows:": "通过配置 JVM 启动参数来指定应用和应用分组，用于精确划分该机器所归属的应用/应用分组（与安装探针时指定的应用/应用分组不冲突）。配置步骤如下：",
  "Please select application deployment method": "请选择应用部署方式",
  "Identify the application / application group to which it belongs through the pod tag. The configuration is as follows:": "通过 Pod 标签识别其所归属的应用/应用分组，配置如下：",
  "In the cluster where the fault drill probe has been deployed, modifying the pod tag can take effect without redeploying the fault drill probe.": "在已部署故障演练探针的集群，修改 Pod 标签即可生效，无需重新部署故障演练探针。",
  "High": "高",
  "Low": "低",
  "Normal": "普通",
  "The configuration is invalid and cannot be edited": "配置失效无法编辑",
  "Modify": "修改",
  "Name": "名称",
  "Configure priority": "配置优先级",
  "Applicable grouping": "适用分组",
  "Configuration value": "配置值",
  "Overwrite user configuration": "是否覆盖用户配置内容",
  "Modification time": "修改时间",
  "Success": "成功",
  "Not as expected": "不符合预期",
  "Abnormal": "异常",
  "Interrupt": "中断",
  "View details": "查看详情",
  "End time": "结束时间",
  "Please select the deployment type as host": "请选择部署类型为主机的类型",
  "Please select a deployment type of kubernetes": "请选择部署类型为Kubernetes的类型",
  "Please select a drill application": "请选择演练应用",
  "Can't find app": "找不到应用",
  "Application Notes": "应用说明",
  "Application types are divided into host and kubernetes": "应用类型分为:主机和Kubernetes",
  "The two types correspond to ECS installation and kubernetes installation respectively.": "两种类型分别对应Ecs安装和Kubernetes安装两种方式。",
  "Different application types have different drill scenarios to choose from.": "不同的应用类型,可选择的演练场景也会有差异。",
  "If no application can be queried, you can view it in the following ways": "如果查询不到应用,您可按以下方式查看",
  "Application access": "应用接入",
  "Application management": "应用管理",
  "Machine selection": "机器选择",
  "Specify IP selection": "指定IP选择",
  "Percentage selection": "百分比选择",
  "[note] re select the number of machines according to the percentage before each drill.": "【注意】每次演练开始前按照百分比重新选择机器数量。",
  "When entering for the first time, you need to install the drill probe first": "首次进入，需先安装演练探针",
  "Chaos supports multi-platform installation": "Chaos支持多平台安装",
  "Install the walkthrough probe": "安装演练探针",
  "Choose a walkthrough scenario to quickly create a walkthrough": "选择演练场景，快速创建一个演练",
  "Provide multi-component, multi-source scenarios": "提供多组件，多来源的场景",
  "Choose a rehearsal scene": "选择演练场景",
  "Want to learn more?": "希望了解更多信息？",
  "Directly view the help documents and tutorials we provide": "直接查看我们提供的帮助文档及教程",
  "View documentation": "查看文档",
  "Put away": "收起",
  "Drill": "演练",
  "General drill total": "总演练数",
  "Number of drills performed": "执行演练数",
  "Running": "运行中",
  "Fail": "失败",
  "No drills performed": "未执行演练数",
  "Probe": "探针",
  "Host probe": "主机探针",
  "Number of online": "在线数目",
  "Normal number": "正常数目",
  "Number of exceptions": "异常数目",
  "Cluster probe": "集群探针",
  "Exercise log": "演练日志",
  "Recent drills": "最近演练",
  "Scheduled tasks to be executed": "待执行定时任务",
  "Number of drills": "演练次数",
  "Common practice scenarios": "常用演练场景",
  "System resources/CPU resources": "系统资源/CPU资源",
  "The CPU in the host is fully loaded": "主机内Cpu满载",
  "View all": "查看全部",
  "Create drill": "创建演练",
  "Component type": "组件类型",
  "Operating system": "操作系统",
  "Application": "应用",
  "Container service": "容器服务",
  "Advanced scene": "进阶场景",
  "Drill experience": "演练经验",
  "A set of exercise templates for a failure effect or system component": "针对某个故障效果或者系统组件的一套演练模板",
  "See details": "查看详情",
  "Change batch": "换一批",
  "Notification": "消息通知",
  "Best Practices": "最佳实践",
  "Introduction to Product Capability of Fault Drill": "故障演练产品能力介绍",
  "Troubleshooting Quick Start": "故障演练快速入门",
  "Introduction of advanced content of fault drill": "故障演练进阶内容介绍",
  "Expand": "展开",
  "Function introduction and product use explanation": "功能介绍与产品使用讲解",
  "Do not show again": "不再显示",
  "The browser does not support the video tag": "浏览器不支持视频标签！",
  "See more": "查看更多",
  "Exercise statistics under my space": "我的空间下演练统计！",
  "Apply high availability services": "应用高可用服务",
  "Request failed, please try again later": "请求失败，请稍后再试",
  "Overview": "概览",
  "Troubleshooting": "故障演练",
  "Probe Management": "探针管理",
  "Number of online probes/total number of ECS": "在线探针数/总ECS数",
  "Number of online probes/total number of Kubernetes nodes": "在线探针数/总Kubernetes节点数",
  "Non-containerized application server": "非容器化应用服务器",
  "Remove the following parameters from the JVM startup parameters and start the JVM": "在JVM启动参数中去除以下参数并启动JVM 即可",
  "All": "全部",
  "Drilled": "演练过",
  "UnDrilled": "未演练过",
  "Number of Online Probes": "在线探针数",
  "Total ECS count": "总ECS数",
  "Automatically install probes": "自动安装探针",
  "Manually install probes": "手动安装探针",
  "There are currently no probes": "当前暂无探针",
  "Access now": "立即接入",
  "Operation failed": "操作失败",
  "The current instance does not exist, please select an available instance": "当前的实例不存在，请选择可用的实例",
  "IP": "IP",
  "Has it been drilled": "是否被演练",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Version": "版本",
  "Start Time": "启动时间",
  "Probe Status": "探针状态",
  "Online": "在线",
  "Offline": "离线",
  "Operation": "操作",
  "Uninstall": "卸载",
  "Consistent": "一致",
  "inconsistent": "不一致",
  "Cluster ID": "集群ID",
  "Cluster name": "集群名称",
  "Number of cluster nodes": "集群节点数目",
  "Node Probe Version Consistency": "节点探针版本一致性",
  "Kubernetes": "Kubernetes",
  "Find the java agent container through docker ps -a and delete it": "通过docker ps -a 找到java agent容器并删除",
  "Step 2": "步骤二",
  "Stop and delete the application container containing the java agent, and re-run the application container without the following parameters": "停止并删除含有java agent的应用容器，重新运行不含有下列参数的应用容器",
  "Restore the docker-compose.yaml file that was backed up before and restart docker": "还原之前备份的docker-compose.yaml文件，并重新拉起docker",
  "If you use the Sentinel SDK connected to the POM dependency method, directly remove the POM dependency": "如果使用 POM 依赖方式接入的 Sentinel SDK，直接去掉 POM 依赖",
  "If the jar package used is dependent, please remove the Sentinel-related jar package directly in the project": "如果使用的 jar 包依赖，请直接在工程中去掉 Sentinel 相关的 jar 包即可。",
  "Before. If probes were installed": "之前. 如果曾安装过探针",
  "Download": "下载",
  "Download link": "下载地址",
  "Decompress": "解压",
  "Start the probe": "启动探针",
  "Parameter Description": "参数说明",
  "Application name, you can customize": "应用名称，自定义即可",
  "Application group name, you can customize it": "应用分组名称，自定义即可",
  "Manually uninstall probe probes": "手动卸载探针探针",
  "Click to copy": "点击复制",
  "Execute the following Helm command to uninstall the probe": "执行以下Helm命令卸载探针",
  "After the uninstallation is complete, execute the following command to check whether the probe pod in the command space has been uninstalled": "卸载完成后，可执行一下命令查询命令空间的探针pod是否已卸载完成",
  "If the uninstallation is abnormal, after ensuring that all the drills have been terminated, execute the following command to delete the drill in the abnormal state": "如果卸载异常，在确保所有演练已终止的情况下，执行以下命令删除异常状态的演练",
  "After execution, execute the following command to confirm that all chaosblade resources are deleted": "执行后可执行下面命令确认所有的chaosblade资源均被删除",
  "Copy successfully": "复制成功",
  "Manually uninstall the plug-in": "单机手动卸载插件",
  "Manually install the plug-in on a single machine": "单机手动安装插件",
  "Resource Details": "资源详情",
  "None": "无",
  "Host information": "主机信息",
  "Private IP": "私有IP",
  "Uninstall manually": "手动卸载",
  "Click install": "单击安装",
  "Manual installation": "手动安装",
  "Retry": "重试",
  "Installing": "安装中",
  "Uninstalling": "卸载中",
  "Uninstall failed": "卸载失败",
  "Uninstall Timeout": "卸载超时",
  "Uninstalled successfully": "卸载成功",
  "Install the drill tool": "安装演练工具",
  "Not Installed": "未安装",
  "A total of ": "共有",
  "Previous page": "上一页",
  "Next page": "下一页",
  "Install the probe": "安装探针",
  "Existing application": "已有应用",
  "Add application": "新增应用",
  "Choose application": "选择应用",
  "Please select an app name": "请选择应用名称",
  "Application group": "应用分组",
  "Please select an app group": "请选择应用分组",
  "No options": "无选项",
  "Please input the machine ip": "请输入机器IP",
  "port": "端口",
  "user": "用户",
  "password": "密码",
  "Please input SSH user": "请输入SSH用户",
  "Please input SSH password": "请输入SSH密码",
  "Please input application name": "请输入应用名称",
  "Please input application group": "请输入应用分组",
  "Please select the environment you want to install": "请选择您要安装的环境",
  "Self-built Kubernetes": "自建Kubernetes",
  "Select environment": "选择环境",
  "Install the Application High Availability Plugin": "安装应用高可用插件",
  "Log in to the host and use the root user to execute the following command": "登陆主机，使用root用户执行以下命令",
  "agent port number": "agent端口号",
  "copy the command": "复制命令",
  "cancel": "取消",
  "Pervious": "上一步",
  "Step one": "步骤一",
  "Manual download of Helm chart package": "Helm chart包手动下载",
  "Or": "或",
  "Step two": "步骤二",
  "Helm v2 install probe": "Helm v2 安装探针",
  "Replace with cluster id, no special requirements for the value": "替换为集群id，取值无特殊要求",
  "Replace with the cluster name, no special requirements for the value": "替换为集群名字，取值无特殊要求",
  "Replace with the ip:port of the box": "替换为box的 ip:port",
  "Helm v3 install probe": "Helm v3 安装探针",
  "Tool name": "工具名称",
  "Latest version": "最新版本",
  "Description": "描述",
  "Installed": "已安装",
  "The probe is being installed, this may take a few minutes, please check later...": "探针安装中，这可能需要几分钟，请稍等查看...",
  "In execution": "执行中",
  "Public IP": "公网IP",
  "Probe version": "探针版本",
  "Owning application": "所属应用",
  "Drill data": "演练数据",
  "Pod information": "Pod信息",
  "PodIP": "PodIP",
  "Pod name": "Pod名称",
  "Cluster namespace": "集群namespace",
  "The application where the Pod is located": "Pod所在应用",
  "Last heartbeat time": "最近心跳时间",
  "Exercise record": "演练记录",
  "Drill name": "演练名称",
  "Start time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "State": "状态",
  "Nearly March": "近三月",
  "Drill situation": "演练情况",
  "Sunday": "周日",
  "Wednesday": "周三",
  "Saturday": "周六",
  "Number of executions": "执行次数",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Upgradable to version": "可升级到版本",
  "Cluster name/ID": "集群名称/ID",
  "Plugin type": "插件类型",
  "Number of nodes": "节点数",
  "Tools installed": "已安装工具",
  "Default": "默认",
  "Support cluster ID, cluster name fuzzy matching": "支持集群ID、集群名称模糊匹配",
  "Support IP, instance name, instance ID fuzzy matching": "支持IP、实例名称、实例ID模糊匹配",
  "View License": "查看 License",
  "Install Architecture-Aware Probes": "安装架构感知探针",
  "Add traffic protection": "添加流量防护",
  "Copy Licenses": "复制 Licenses",
  "Current Environment License": "当前环境 License",
  "Stop success": "停止成功",
  "Open successfully": "开启成功",
  "Stop failed": "停止失败",
  "Failed to open": "开启失败",
  "Stop": "停止",
  "Open": "开启",
  "Installation failed": "安装失败",
  "Installation Environment": "安装环境",
  "Plugin status": "插件状态",
  "HostMachine": "（主机）",
  "To be installed": "待安装",
  "Currently only exact queries are supported": "当前仅支持精确查询",
  "filter": "筛选",
  "Empty": "清空",
  "Install": "安装",
  "Group Name": "分组名称",
  "Please enter a group name": "请输入分组名称",
  "Please enter a valid name": "请输入合法的名称",
  "Please select a specific application group": "请选择具体应用分组",
  "Please select a machine before installing": "请先选择机器，再进行安装",
  "Not currently supported": "暂不支持",
  "Successful installation": "安装成功",
  "Instance name/hostname": "实例name/主机名",
  "Bulk install": "批量安装",
  "Helm chart package": "Helm chart包",
  "Manual download": "手动下载",
  "Linux host": "Linux主机",
  "Tool management": "工具管理",
  "Successful operation": "操作成功",
  "The automatic installation of the probe failed, please try to install it manually": "探针自动安装失败，请尝试手动安装",
  "Please fill in the legitimate machine IP address": "请填写合法机器IP地址",
  "Please fill in valid port": "请填写合法端口",
  "Please fill in legal": "请填写合法的",
  "Please enter the port": "请输入端口",
  "SSH user": "SSH 用户",
  "Please enter SSH user": "请输入SSH 用户",
  "SSH password": "SSH 密码",
  "Please enter SSH password": "请输入SSH 密码",
  "Confirm online": "确认上线?",
  "Confirm delete": "确定删除?",
  "Successfully deleted": "删除成功",
  "Confirm offline": "确认下线?",
  "Experience configuration": "经验配置",
  "Configure": "配置",
  "Drill object": "演练对象",
  "Drill application": "演练应用",
  "Applications and failures": "应用和故障",
  "Global configuration": "全局配置",
  "Global parameter settings": "全局参数配置",
  "Information configuration": "信息配置",
  "Experience information configuration": "经验信息配置",
  "Fill up to 5": "最多填写5个",
  "1 label can contain up to 30 characters": "1个标签最多包含30个字符",
  "Please enter the experience database name": "请输入经验库名称",
  "Please enter the experience database description information": "请输入经验库描述信息",
  "Experience tag": "经验标签",
  "Please enter a label": "请输入标签",
  "After entering manually, click Enter to add": "手动输入后点击回车添加",
  "My space": "我的空间",
  "Rehearsal scene": "演练场景",
  "Probe management": "探针管理",
  "Application overview": "应用概览",
  "Machine list": "机器列表",
  "Application configuration": "应用配置",
  "Loading data, please wait": "数据加载中，请稍后",
  "Data Management": "数据管理",
  "Experience Base Management": "经验库管理",
  "Drill Experience Base Management": "演练经验库管理",
  "Create an experience base": "创建经验库",
  "tags selected": "已选标签",
  "Select up to {5} tags, currently {0} are selected:": "最多选择{5}个标签，当前已选{0}个：",
  "Confirm": "确定",
  "Reset": "重制",
  "Please input the experience base name": "请输入经验库名称",
  "Experience Base Name": "经验库名称",
  "Tag": "标签",
  "Create Time": "创建时间",
  "Update Time": "更新时间",
  "Number of Calls": "调用次数",
  "No Data": "没有数据",
  "Copy": "拷贝",
  "Delete": "删除",
  "Confirm online?": "确认上线？",
  "Confirm offline?": "确认下线？",
  "Account Configuration": "账号配置",
  "Public cloud account AK/SK binding": "公有云账号AK/SK绑定",
  "No account, register now!": "没有账号，立即注册！",
  "Please enter Mysql username": "请输入Mysql用户名",
  "Please enter Mysql password": "请输入Mysql密码",
  "Please enter Mysql IP address": "请输入Mysql IP地址",
  "Please enter Mysql port": "请输入Mysql 端口",
  "Verified": "验证通过",
  "Verification failed": "验证失败",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "IP address": "IP地址",
  "Verify connection": "验证连接",
  "Landing on the public cloud": "登陆公共云",
  "Preparing": "准备中",
  "Failed to get configuration information": "获取配置信息失败",
  "Please fill in the public cloud account": "请填写公有云账号",
  "Public cloud account verification failed": "公有云账号校验未通过",
  "Please fill in Mysql configuration": "请填写Mysql配置",
  "Please fill in Mysql and verify the configuration": "请填写Mysql并校验配置",
  "Mysql configuration verification failed": "Mysql配置校验未通过",
  "Failed to save configuration data": "配置数据保存失败",
  "Sign up now": "立即注册",
  "Mysql configuration": "Mysql配置",
  "Account login": "账号登陆",
  "Confirm password is incorrect, please check": "确认密码错误，请检查",
  "Login": "登录",
  "Retrieve password": "找回密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Register": "注册",
  "Back to login": "返回登录",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Scheduled tasks to be executed > 0 times": "待执行定时任务>0次",
  "Number of drills: 1-5 times": "演练次数:1-5次",
  "Number of drills: 6-10 times": "演练次数:6-10次",
  "The number of drills ≥ 11 times": "演练次数≥11次",
  "Node IP": "节点IP",
  "Node connection time": "节点连接时间",
  "Device ID": "设备ID",
  "Node Probe Version": "节点探针版本",
  "Node Probe Status": "节点探针状态",
  "Probe access": "探针接入",
  "Space management": "空间管理",
  "There is no scene in the current category, please select again": "当前分类暂无场景，请重新选择",
  "Return": "返回",
  "Drill status": "演练状态",
  "Exercises performed": "执行过的演练",
  "Exercises not performed": "未执行的演练",
  "Select up to 5 tags, currently selected": "最多选择5个标签，当前已选",
  "Selected": "已选",
  "Tags": "个标签",
  "Walkthrough List": "演练列表",
  "Supported by current experience": "当前经验支持",
  "New drill": "新建演练",
  "New Blank Walkthrough": "新建空白演练",
  "New from experience base": "从经验库新建",
  "Add walkthrough": "添加演练",
  "Stop all drills": "停止所有演练",
  "Currently has": "当前有",
  "Drills are in progress, are they all stopped": "个演练正在进行中，是否全部停止?",
  "Please select a status": "请选择状态",
  "Show only your own walkthrough": "仅展示自己的演练",
  "Just watch timed drills": "只看定时演练",
  "Please fill in the complete basic information": "请填写完整的基本信息!",
  "Please fill in the information completely": "请将信息填写完整",
  "Execution environment": "执行环境",
  "Please enter the execution environment of the exercise experience and press Enter": "请输入演练经验的执行环境并按下回车键",
  "Please enter the background of the exercise experience": "请输入演练经验的背景",
  "Please enter the architectural weaknesses of the exercise experience": "请输入演练经验的架构弱点",
  "Please enter the evaluation of the exercise experience": "请输入演练经验的评测",
  "Finish": "完成",
  "Cancel editing": "取消编辑",
  "Experience Details": "经验详情",
  "Continue to create": "继续创建",
  "Walkthrough experience creates success": "演练经验创建成功.",
  "Rehearsal experience updated 拷贝successfully": "演练经验更新成功.",
  "[copy]": "[副本]",
  "Please enter a drill name": "请输入演练名称",
  "Failed to query resource": "查询资源失败",
  "Please try again": "请重试",
  "Start the exercise": "开始执行演练?",
  "Drill execution": "演练执行",
  "After the drill starts, operations such as fault injection will be performed on the specified target (host, etc.), which may make the target (host, etc.) service unavailable. Are you sure to start the execution": "演练开始后会对指定目标(主机等)进行故障注入等操作，可能会使目标(主机等)服务不可用，是否确认开始执行?",
  "Scenarios included in the walkthrough, the following issues may arise": "演练中包含的场景，可能会出现以下问题",
  "After the drill starts, operations such as fault injection will be performed on the specified target (host, etc.), which may make the target (host, etc.) service unavailable. Confirm whether to start the execution": "演练开始后会对指定目标(主机等)进行故障注入等操作，可能会使目标(主机等)服务不可用，是否确认开始执行?",
  "Timed task": "定时任务",
  "Stopping": "正在停止",
  "Wait for user confirmation": ":等待用户确认",
  "In progress": "进行中",
  "Warn": "警告",
  "Scenes": "场景",
  "Latest running status": "最近运行状态",
  "Last running time": "最近运行时间",
  "On-going drills are prohibited from deletion": "进行的中演练禁止删除",
  "Remove": "移除",
  "Stop the drill": "停止演练",
  "Are you sure to stop the exercise [drill name": "是否确认停止演练[演练名称?",
  "Rehearsal is in progress": "演练正在停止中",
  "Run after editing": "需编辑后运行",
  "Delete walkthrough": "删除演练",
  "Will delete all associated spaces": "将会删除所有关联空间",
  "This walkthrough in , OK to delete": "中的此演练，确定删除",
  "The walkthrough": "该演练",
  "It only exists in my space, are you sure you want to delete it?": "仅存在于我的空间，是否确定删除?",
  "Remove walkthrough": "移除演练",
  "will remove it from this space": "将会解除其与此空间",
  "connection relation. OK to remove": "关联关系。确定移除?",
  "This walkthrough already exists, please do not add it again": "该演练已存在，请勿重复添加",
  "Added successfully": "添加成功",
  "From space": "来自空间",
  "Walkthroughs can be selected to add to this space from other spaces with Edit Walkthrough permissions": "可以从有“编辑演练”权限的其他空间选择演练添加到此空间.",
  "Choose a walkthrough": "选择演练",
  "Please select the drill you want to add": "请选择想要添加的演练",
  "There are currently no exercises to choose from": "当前暂无可供选择添加的演练",
  "Operational": "可操作",
  "Inoperable": "不可操作",
  "Language": "语言",
  "Fold": "折叠",
  "Full screen": "全屏",
  "And": "且",
  "Recovery strategy": "恢复策略",
  "Confirm selection of applet": "确认选择小程序",
  "Deselect applet": "取消选择小程序",
  "Search for fault titles": "搜索故障标题",
  "Search": "搜索",
  "There is no scene in the current category": "当前分类暂无场景",
  "Click the applet": "点击小程序",
  "Host-linux": "主机-linux",
  "Load more options...": "加载更多选项...",
  "Execution time": "执行时间",
  "In line with expectations": "符合预期",
  "In conclusion": "结论",
  "Affect normal business": "影响正常业务",
  "Influence": "影响",
  "Does not affect": "不影响",
  "Illustrate": "说明",
  "Please enter business description information": "请输入业务说明信息",
  "There is no execution record for the drill": "演练无执行记录",
  "Exercise name": "演练名",
  "No record of changes to the drill": "演练无变更记录",
  "Operator": "操作人员",
  "Operation time": "操作时间",
  "Change type": "变更类型",
  "Change description": "变更描述",
  "Run": "运行",
  "Drill details": "演练详情",
  "The current drill is running": "当前演练正在执行",
  "The current drill is being executed and cannot be executed again. Do you want to check the execution status": "当前演练正在执行，不能再次执行，是否要查看执行状态?",
  "The drill is not choreographed": "演练未进行编排",
  "There is no process choreography for the current exercise. Do you want to continue to complete the process choreography": "当前演练未进行流程编排，是否继续完成流程编排?",
  "The drill needs to be re-edited": "演练需重新编辑",
  "The current drill needs to be re-edited before it can be executed normally. Do you want to edit it": "当前演练需要重新编辑后才能正常执行，是否进行编辑?",
  "The current exercise configuration has the following problems, which may affect the exercise effect. Do you want to continue the exercise": "当前演练配置存在如下问题，可能会影响演练效果，是否继续演练？",
  "Indivual": "个",
  "Editing machine": "编辑机器",
  "Tips": "温馨提示",
  "It has been successfully saved as an experience. Do you want to go to the experience library to view the details": "已成功保存为经验，是否前往经验库查看详情?",
  "In drill": "演练中",
  "Sequential execution": "顺序执行",
  "Stage execution": "阶段执行",
  "Editing Walkthrough": "编辑演练",
  "Save as experience": "保存为经验",
  "Drill machine": "演练机器",
  "Group number": "分组编号",
  "Involving machines": "涉及机器",
  "Machine IP": "机器IP",
  "Exercise process": "演练流程",
  "Monitoring strategy": "监控策略",
  "Auto recovery time": "自动恢复时间",
  "Minute": "分钟",
  "Hour": "小时",
  "Timed execution": "定时执行",
  "Not configured": "未配置",
  "Involving machine IP": "涉及机器IP",
  "Serial number": "序号",
  "Abnormal reason": "异常原因",
  "Change log": "变更记录",
  "Basic information about the drill": "演练基本信息",
  "Update completed": "更新成功",
  "Cancel and return to details": "取消并返回详情",
  "By machine IP": "按机器IP",
  "By namespace": "按命名空间",
  "Filter by cluster": "按集群筛选",
  "By Machine Label": "按机器标签",
  "If you encounter problems, please check in the following order": "若遇到问题，请按照下面顺序排查:",
  "Go to": "前往",
  "Verify that the machine's fault drill probe is functioning properly": "确认机器的故障演练探针运行正常.",
  "If the probe installation fails or has expired, please re-install": "如果探针安装失败或者已失效，请重新",
  "If the probe is installed normally, please confirm that the machine type is selected correctly. If the probe type is Kubernetes, please select Kubernetes for the machine type, otherwise please select the host": "如果探针正常安装,请确认机器类型选择正确，如果探针类型是Kubernetes，机器类型请选择Kubernetes，否则请选择主机.",
  "If it is a sub-account, configure the drill creation permission of the host": "如果是子账号，请配置主机的演练创建权限。",
  "Host system": "主机系统",
  "linux": "linux",
  "Search method": "搜索方式",
  "Please enter a tag keyword": "请输入标签关键词",
  "Namespaces": "命名空间",
  "Please select a namespace": "请选择命名空间",
  "Please select a cluster name": "请选择集群称",
  "Machine selected": "已选择机器",
  "Remove all": "全部移除",
  "Advanced Search": "高级查询",
  "Machine information": "机器信息",
  "Unavailable reason": "不可用原因",
  "Dead machine": "失效机器",
  "The following failed machines may affect the exercise, delete": "以下失效机器可能会影响演练，是否删除？",
  "Select the target machine that needs to be drilled according to the application dimension. It is more convenient to choose the machine, and it will also help you to better measure the drill effect": "按照应用维度来选择需要演练的目标机器，机器选择更加方便，也会帮助您更好的进行演练效果的度量",
  "Non-application": "非应用",
  "Select target machines according to different deployment modes, which are divided into two types: host and K8S cluster": "按照不同的部署模式来选择目标机器，分为主机和K8S集群两种。",
  "Recommend": "推荐",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Hint": "提示",
  "You have switched the exercise application of different operating systems, the exercise machine and the exercise content will be cleared": "您当前已切换了不同操作系统的演练应用，将会清空演练机器和演练内容",
  "Please fill in the exercise name": "请填写演练名称! ",
  "Please select a machine list": "请选择机器列表！",
  "Please select a machine percentage": "请选择机器百分比！",
  "Please add a walkthrough": "请添加演练内容",
  "The node parameter configuration is incorrect": "节点参数配置有误！",
  "The drill group parameter configuration is incorrect, please modify it": "演练分组参数配置有误，请修改！",
  "Please select the walkthrough application and add the walkthrough content": "请选择演练应用后添加演练内容",
  "Keep adding": "继续添加",
  "Can not be empty": "不能为空",
  "Drill content": "演练内容",
  "Choose a walkthrough failure": "选择演练故障",
  "Save": "保存",
  "Save walkthrough groups": "保存演练分组",
  "Choose a machine": "选择机器",
  "Default grouping": "默认分组",
  "Please save or cancel editing": "请保存或取消编辑！",
  "Confirm deletion": "确认删除？",
  "After confirmation, the group will be deleted and cannot be recovered, please operate with caution": "确认后该分组将被删除且不可恢复，请谨慎操作",
  "Copy group": "复制分组",
  "Delete group": "删除分组",
  "Please fill in the experience name": "请填写经验名称！",
  "Please fill in the experience description": "请填写经验描述！",
  "Please fill in the experience tab": "请填写经验标签！",
  "Incorrect configuration of node parameters": "节点参数配置有误! ",
  "Add drill group": "新增演练分组",
  "Next step": "下一步",
  "Add strategy": "新增策略",
  "Configure timing to run": "配置定时运行",
  "The walkthrough was created successfully": "演练创建成功。",
  "The drill update was successful": "演练更新成功。",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Walkthrough Edit Submission": "演练编辑提交",
  "Walkthrough new commits": "演练新增提交",
  "Rehearse the previous step": "演练上一步",
  "Timed operation": "定时运行",
  "Stage Execution: Execute in the order of the drill stages": "阶段执行：按照演练阶段的顺序进行执行",
  "Walkthrough nodes involve machines": "演练节点涉及机器",
  "Attribution group": "归属分组",
  "A maximum of 8 monitoring policies can be configured": "监控策略最多配置8个",
  "Node parameters are not configured": "节点参数未配置！",
  "Not logged in": "未登录",
  "Sign out": "退出登录",
  "Failed to delete": "删除失败",
  "The maximum number of environments is": "环境数量最多为",
  "Number": "个",
  "Environment name is duplicated": "环境名称重复",
  "Add failed": "新增失败",
  "Delete environment": "删除环境",
  "Add environment": "添加环境",
  "Environment": "环境",
  "Environment name": "环境名称",
  "Please enter an environment name (only lowercase letters and numbers are allowed)": "请输入环境名称(仅允许输入小写字母、数字)",
  "Only lowercase letters and numbers are supported": "仅支持小写字母与数字的组合",
  "The environment is generally used to set different usages, for example, the same application exists in the test environment, sandbox environment, and online environment. In different environments, the licenses for accessing applications are different": "环境一般用于设置不同的使用用途，比如同一个应用在测试环境、沙箱环境、线上环境都存在。不同环境下，接入应用时的license不同",
  "BaseModel cannot be instantiated": "BaseModel不能实例化",
  "Request failed": "请求失败",
  "Passing the version parameter is not allowed": "不允许传送version参数",
  "Error in getting AK information": "获取AK信息错误",
  "This openApi is not supported": "未支持该openApi",
  "RestfulAPI does not define API configuration": "RestfulAPI未定义API配置",
  "Parameter error": "参数错误",
  "Refresh page": "刷新页面",
  "Endpoint configuration error": "endpoint配置错误",
  "Login failed": "登陆失效",
  "Request timed out": "请求超时",
  "System hint": "系统提示",
  "It has not been operated for a long time, for your data safety, please click OK and try again": "长时间未操作，为了您的数据安全，请点击确认并重试",
  "Proxy interface exception": "代理接口异常",
  "The current user does not have permission to operate": "当前用户无操作权限",
  "Exercise Execution Distribution (Last 30 Days)": "演练执行分布(近30天)",
  "Total": "总数",
  "Number of successes": "成功数",
  "No drills performed within 30 days": "30天内未执行过演练",
  "Number of drills per day": "单日演练数",
  "Number of successes per day": "单日成功数",
  "A single day does not meet expectations": "单日不符合预期数",
  "Cumulative drill data statistics": "累计演练数据统计",
  "Cumulative success rate": "累计成功率",
  "Cumulative non-compliance rate": "累计不符合预期率",
  "Required, please select": "必选项，请选择",
  "Required, please enter the content": "必填项，请输入内容",
  "Must match the parameter": "必须与参数",
  "Opposite value": "值相反",
  "With parameters": "与参数",
  "Choose 1 to fill in": "选1填写",
  "Walkthrough configuration": "演练配置",
  "Record": "记录",
  "Stability": "稳定性",
  "There is a delay in data query, you can click the Refresh button to query": "数据查询有延迟，可点击刷新按钮进行查询",
  "Refresh": "刷新",
  "No display data yet": "暂无可展示数据",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Drill time": "演练时长",
  "Exercise progress": "演练进度",
  "Exercise results": "演练结果",
  "Run successfully": "运行成功",
  "Wait to run": "待运行",
  "Execution ID": "执行ID",
  "Need to enable debug mode to view": "需要开启debug模式才能查看",
  "Type": "类型",
  "Injection time": "注入时间",
  "Process ID": "进程ID",
  "Mistake": "错误",
  "Unknown": "未知",
  "Failed to stop rehearsal": "停止演练失败",
  "Drill Record Details": "演练记录详情",
  "Do it again": "重新执行",
  "Stoppings": "停止中",
  "Termination": "终止",
  "Repeat action reminder": "重复操作提醒",
  "The current drill is being stopped, please do not repeat the operation": "当前演练正在停止中，请勿重复操作",
  "Stop the currently running exercise": "是否停止当前正在执行的演练？",
  "Cancel": "取消",
  "Rules Details": "规则详情",
  "Automatic termination": "自动终止",
  "OK, return to strong and weak dependency governance": "确定，返回强弱依赖治理",
  "Ok, stay on this page": "确定，留在本页",
  "OK, return to message walkthrough": "确定，返回消息演练",
  "OK, return to disaster recovery drill": "确定，返回容灾演练",
  "Cancel, next feedback": "取消，下次反馈",
  "Feedback success": "反馈成功",
  "Protect": "保护",
  "Protection strategy": "保护策略",
  "Policy name": "策略名称",
  "Policy status": "策略状态",
  "Policy content": "策略内容",
  "Implementation": "执行情况",
  "Node start execution time": "节点开始执行时间",
  "Node end execution time": "节点结束执行时间",
  "No data": "暂无数据",
  "Result feedback": "结果反馈",
  "Business impact": "业务影响",
  "Machine execution information": "机器执行信息",
  "Debug info": "调试信息",
  "Request data": "请求数据",
  "Response data": "响应数据",
  "Machine name": "机器名称",
  "Container name": "容器名称",
  "Machine type": "机器类型",
  "Information": "信息",
  "Reason": "原因",
  "Check": "排查",
  "Fuzzy search...": "模糊搜索...",
  "Skip execution": "跳过执行",
  "Click on the machine to view details": "点击机器可查看详情",
  "User confirmation result": "用户确认结果",
  "Continue implement": "继续执行",
  "Terminate the drill": "终止演练",
  "Node execution parameters": "节点执行参数",
  "Execution dynamics": "执行动态",
  "This node has no parameter configuration": "该节点无参数配置",
  "Parameter": "参数",
  "Walkthrough Description": "演练描述",
  "Please enter a walkthrough description": "请输入演练描述信息",
  "Walkthrough Tags": "演练标签",
  "Please enter a walkthrough tag": "请输入演练标签",
  "Enter a walkthrough tag": "输入演练标签",
  "Edit basic information": "编辑基本信息",
  "Every": "每",
  "Working day": "工作日",
  "Specified time": "指定时间",
  "Monthly": "每月第",
  "Day": "天",
  "Last day of the month": "每月最后一天",
  "Working day of the last week of the month": "每月最后一周的工作日",
  "Penultimate month": "每月倒数第",
  "Specific days of the month (select one or more days)": "每月特定日期（选择一天或多天)",
  "Wednesdays": "星期三",
  "Saturdays": "星期六",
  "Sundays": "星期日",
  "Week": "周",
  "Moon": "月",
  "To be published": "待发布",
  "Published": "已发布",
  "On the shelf": "上架",
  "Published (online)": "已发布（上线)",
  "Take down": "下架",
  "Preparation stage": "准备阶段",
  "Execution phase": "执行阶段",
  "Inspection phase": "检查阶段",
  "Recovery phase": "恢复阶段",
  "Prepare": "准备",
  "Implement": "执行",
  "Checking": "检查",
  "Resume": "恢复",
  "Global": "全局",
  "Single box": "单选框",
  "Password box": "密码框",
  "Search box": "搜索框",
  "Input box": "输入框",
  "Drop down selection box": "下拉选择框",
  "Dropdown selection box (remote)": "下拉选择框(远程)",
  "Number input box": "数字输入框",
  "Time selection box": "时间选择框",
  "Date selection box": "日期选择框",
  "Rich Text Edit Box (JSON)": "富文本编辑框(JSON)",
  "Rich Text Edit Box (YAML)": "富文本编辑框(YAML)",
  "Code edit box": "代码编辑框",
  "Troubleshooting Probes": "故障演练探针",
  "Private Internet IP": "私网IP",
  "Instance name": "实例名称",
  "Instance ID": "实例ID",
  "Replication failed": "复制失败",
  "AppName can only contain letters, numbers and special characters _-": "AppName 只能包含字母、数字和特殊字符 _-.",
  "Please replace the above values according to the actual situation. The default values of the above configuration are as follows": "请根据实际情况替换以上的值，上述配置默认值如下",
  "Defaults value": "默认值",
  "Note: On the machine where the fault rehearsal probe has been deployed, modify the JVM startup parameters and restart, the application will automatically recognize and take effect without redeploying the fault rehearsal probe": "注意: 在已部署故障演练探针的机器上，修改 JVM 启动参数并重启，应用会自动识别并生效，无需重新部署故障演练探针.",
  "The value of the tag can only contain letters, numbers and special characters_-": "标签的值只能包含字母、数字和特殊字符_-.",
  "In the template (YAML format) add the following labels configuration to the spec &gt; template &lt; labels level": "在模板（YAML 格式）中将以下 lables 配置添加到 spec {'>'} template {'>'} labels 层级下.",
  "Replace the above values according to the actual situation. If you do not configure the above values, it will be recognized again whether it contains": "根据实际情况替换以上的值，如果不配置以上的值，会再次识别是否包含",
  "Container Service Application Configuration": "容器服务应用配置",
  "The label configuration is used as the application name, and the default application group name format is": "标签配置作为应用名，应用分组名格式默认为",
  "Application name-group": "应用名-group",
  "According to the label identification application, the label priority is as follows": "根据标签识别应用，标签优先级如下",
  "The default application attribution is no longer supported in kubernetes mode, please follow the prompts above to configure the label": "kubernetes模式下不再支持默认的应用归属，请按照上面提示配置标签",
  "-Dproject.name=application name -Dproject.group.name=application group name": "-Dproject.name=应用名 -Dproject.group.name=应用分组名",
  "ApplicationName": "应用名",
  "Application group name": "应用分组名",
  "Notice": "注意",
  "Configure Pod Labels": "配置 Pod 标签",
  "Use the chart package to automatically install fault drill probes": "利用chart包自动安装故障演练探针",
  "Configure JVM startup parameters": "配置 JVM 启动参数",
  "Just start the app": "启动应用即可",
  "Enter the probe management page, click": "进入探针管理页面，点击",
  "Install the Troubleshooting Probe": "安装故障演练探针",
  "Fill in the application, application group information, IP, ssh user, and ssh password. If you already have an application, select the application name and application group, and click Install": "填写应用、应用分组信息、IP、ssh用户、ssh密码，已有应用，则选择应用名称与应用分组，点击「安装」即可",
  "General drill": "总演练",
  "Change setting": "修改配置",
  "Normal grouping": "普通分组",
  "Global observation group": "全局观察分组",
  "Global Guardian Group": "全局守护分组",
  "Edit category": "编辑类目",
  "New category": "新增类目",
  "Category name": "类目名称",
  "Please enter a category name": "请输入类目名称",
  "Attribution category": "归属类目",
  "The stage of the applet": "小程序所属阶段",
  "Please select the stage name of the applet": "请选择小程序所属阶段名称",
  "Mini Program Grouping Type": "小程序分组类型",
  "Please select the applet grouping type": "请选择小程序分组类型",
  "Walkthrough Object Type": "演练对象类型",
  "Edit": "编辑",
  "Category management page": "类目管理页",
  "Delete walkthrough group": "删除演练分组",
  "Choose a walkthrough node": "选择演练节点",
  "There is currently no user cluster (only supports Alibaba Cloud's container service)": "暂无用户集群(只支持阿里云的容器服务)",
  "There may be the following reasons": "可能有如下原因",
  "First, there is currently no data that meets the filter criteria": "第一, 暂无符合筛选条件的数据",
  "Second, no data report has been received recently, please confirm": "第二, 最近没有收到数据上报，请确认",
  "Is online": "是否在线",
  "Third, there may be no interdependence between your applications, please open the display independent application node in the application filter in the upper right corner": "第三，您的应用之间可能没有相互依赖关系，请在右上角应用筛选中打开展示独立应用节点.",
  "Add a walkthrough node": "添加演练节点",
  "Required parameters": "必填参数",
  "Have": "有",
  "Nay": "否",
  "To be pushed manually": "待手动推进",
  "Node executes successfully": "节点成功执行",
  "Node execution failed": "节点执行失败",
  "Node execution is skipped": "节点执行被跳过",
  "Node is executing...": "节点执行中…",
  "Continue": "继续",
  "Delete walkthrough node": "删除演练节点",
  "Install the walkthrough tool": "安装演练工具",
  "No account": "没有账号",
  "Practice scenarios": "演练场景",
  "Previous step":"上一步",
  "Stop all":"全部停止",
  "Expertise Management": "经验库管理",
  "Select architecture": "选择架构",
  "Please select the architecture that matches your Kubernetes cluster nodes": "请选择与您的 Kubernetes 集群节点匹配的架构",
  "Please select the architecture that matches your host system": "请选择与您的主机系统匹配的架构",
  "AMD64 (x86_64)": "AMD64 (x86_64)",
  "ARM64 (aarch64)": "ARM64 (aarch64)",
  "Change Password": "修改密码",
  "Old Password": "旧密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Old password is required": "旧密码是必填字段",
  "New password is required": "新密码是必填字段",
  "Please confirm new password": "请确认新密码",
  "Please enter old password": "请输入旧密码",
  "Please enter new password": "请输入新密码",
  "Password changed successfully": "密码修改成功",
  "Failed to change password": "密码修改失败"
}
